非常認真，咁多位黎緊唔好出國旅行，特別係歐洲

支那狗本身形象就差

而家武漢肺炎輸出全世界

搞到好多本身唔關事的國家

醫療，經濟，民生

一鋪清袋

可想而知果種民族仇恨有幾大

旅行，移民果班真係睇住黎

果班白皮豬唔會識得分香港人，只會當你支那人

到時去個旅行，真係比人殺左都唔知咩事

警世